不割蓆 背後嘅 理論

如果啲人問我
點解死都不割蓆
我唸背後問題得一個
有冇當香港係自己嘅國家

係繁華盛世
左同右兩派就一件事打到死係冇問題的
但而家外敵當前
我地打緊嘅係
國家保衛戰 定係 一場運動？
你地應該好清楚

不過咁
一個國家會唔會有黑暗野？
你話呢？
但佢地係點樣包裝??
你想要咩方式，點樣先係最靚
係文化嘅問題
呢啲係有得傾嘅
小事

大事
最重要最重要
大家要唸
我地最終嘅目標係乜？
肯定答你
五。大。訴。求

你地不割蓆嘅原因又係乜？

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

我認為呢次係香港保衛戰。唔係俾泛民左膠收割選票嘅運動。所以張超雄之流係阻礙呢場戰役嘅一粒大釘。

借個位

free to print :

不割席 不分化 兄弟爬山
弱點已經比敵人對準！

只要搵幾條仆街帶風就已經成功破解我哋呢三句格言！！

不割不分吖嘛！！
搵人帶風自然有人跟！！
搵鬼落場做乜嘢都可以入你數！

再唔諗辦法捉鬼，我哋真係死撚硬！！

兄弟不割，鬼同分化撚一定要割

要有效捉鬼，前線一定要有底線共識，咩可以做，咩唔可以做，一過底線就係鬼，即捉！唔係割席，唔係分化呀！係要認真解決問題呀！

分化同鬼從來都係狗共致勝之道
，要對付唯一方法就係團結！！
既然團結，就嘗試傾個底線共識，唔係所有野要有共識，底線真係有須要呀！

一定捉鬼呀！！

底線共識大家可以討論

大前提係畀全世界知我哋係為自由良知而戰嘅正義之師，係保護市民嘅黑衣人！！

1.可以打遊擊同快閃， 唔放火/唔掉磚/唔衝/唔主動出手/唔傷及無無辜。

2. 可以佔路set路障，圍，口撩，還拖！但不主動出擊，不傷及無辜。

3.不送頭，所有可以被聯上暴動同暴徒嘅，都唔好做。

4. 贏輿論同民心唔係講緊連登呀！自high有乜撚嘢用！

輿論係正常媒體包括 social media 同埋國際輿論，民心唔使講啦！

失民心同輿論，話撚知你連登幾high幾高漲，大家可以返屋企含撚啦！

輿論同民心係要嚟令對家喺國際/同社會有壓力！

只要set到個底線嘅共識， 我哋先可以真正團結，先有機會贏

咁我先真正做到
兄弟爬山 不割席 不分化！

咁多位手足認真諗諗啦